詩（蘭）的是日晚餐-「盡情魚弄我吧」

婆婆家的味道②
是愛呀～
印伯請冷靜

非 是飲食

浸過湯

我自行回家沒有眼淚要留下

想食 我整到而家仲未煮

城巴你上緊堂？

衛 咩魚嚟

不知 是婆婆家獨傳之魚

想食魚

No la

gchi

姐姐 魚好食呀

想食雞腳

Why

Thanks for gchi弘

雞腳好味

婆婆正

係我搞左好耐 仲未開始煮

婆婆既飯正

今晚煮咩拿手菜